咩話? 唔知今晚8點係香討開咩POST?

直接將連登POST COPY過去咪得囉

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!